[{"question": "https://www.zhihu.com/question/28888405", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28888405/answer/134071298", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u8042\u6811\u658c\u6848?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52637478", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52637478/answer/133937275", "content": "\n\u4f60\u9047\u89c1\u5b66\u751f\u505a\u8fc7\u6700\u5947\u8469\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35319085", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35319085/answer/134073952", "content": "\n\u517b\u4e00\u53ea\u6d63\u718a\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33440850", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33440850/answer/134023269", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u90a3\u4e48\u591a\u4eba\u5f00\u8f66\u56de\u5bb6\uff0c\u5230\u697c\u4e0b\u4e86\u4e0d\u4e0b\u8f66\u8fd8\u8981\u5728\u8f66\u91cc\u5750\u597d\u4e45\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/45204818", "answer": "https://www.zhihu.com/question/45204818/answer/133977196", "content": "\n\u767e\u5ea6\u505a\u4e86\u54ea\u4e9b\u6076\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40889195", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40889195/answer/133691542", "content": "\n\u73b0\u5728\u5728\u6d77\u5357\u4e70\u623f\u5408\u9002\u5417\uff1f\u6709\u54ea\u4e9b\u9700\u8981\u6ce8\u610f\u7684\u95ee\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28888405", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28888405/answer/134119111", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u8042\u6811\u658c\u6848?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53221450", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53221450/answer/134011677", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u76f8\u58f0\u6f14\u5458\u5927\u5175\u5f00\u8f66\u906d\u95ef\u7ea2\u706f\u7684\u7535\u52a8\u8f66\u522e\u64e6\u540e\u4e0e\u7535\u52a8\u8f66\u4e3b\u8fa9\u7406\u5e76\u8d28\u95ee\u4ea4\u8b66\u4f60\u7b97\u8001\u51e0\uff0c\u800c\u540e\u81ea\u62cd\u89c6\u9891\u9053\u6b49\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27738917", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27738917/answer/134099786", "content": "\n\u4f60\u7ecf\u5386\u8fc7\u7684\u54ea\u4e9b\u4e8b\u60c5\u4f7f\u4f60\u611f\u53d7\u5230\u7f8e\u56fd\u7684\u5f3a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28888405", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28888405/answer/134117915", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u8042\u6811\u658c\u6848?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28888405", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28888405/answer/134115861", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u8042\u6811\u658c\u6848?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53221450", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53221450/answer/134037304", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u76f8\u58f0\u6f14\u5458\u5927\u5175\u5f00\u8f66\u906d\u95ef\u7ea2\u706f\u7684\u7535\u52a8\u8f66\u522e\u64e6\u540e\u4e0e\u7535\u52a8\u8f66\u4e3b\u8fa9\u7406\u5e76\u8d28\u95ee\u4ea4\u8b66\u4f60\u7b97\u8001\u51e0\uff0c\u800c\u540e\u81ea\u62cd\u89c6\u9891\u9053\u6b49\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33440850", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33440850/answer/133811465", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u90a3\u4e48\u591a\u4eba\u5f00\u8f66\u56de\u5bb6\uff0c\u5230\u697c\u4e0b\u4e86\u4e0d\u4e0b\u8f66\u8fd8\u8981\u5728\u8f66\u91cc\u5750\u597d\u4e45\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53158300", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53158300/answer/133955205", "content": "\n\u5229\u7528\u9175\u6bcd\u83cc\u65e0\u6c27\u547c\u5438\u917f\u9152\u7684\u884c\u4e3a\u662f\u5426\u5265\u524a\u9175\u6bcd\u83cc\u7684\u5269\u4f59\u4ef7\u503c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28888405", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28888405/answer/134180307", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u8042\u6811\u658c\u6848?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48227005", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48227005/answer/134078672", "content": "\n\u600e\u6837\u770b\u5f85\u300c\u8eab\u6750\u90fd\u65e0\u6cd5\u63a7\u5236\uff0c\u8fd8\u5982\u4f55\u63a7\u5236\u4eba\u751f\u300d\u8fd9\u53e5\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51189008", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51189008/answer/133654282", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u597d\u542c\u5230\u8ba9\u4eba\u6d51\u8eab\u98a4\u6296\u3001\u65e0\u6cd5\u81ea\u62d4\u3001\u4e45\u4e45\u4e0d\u5fd8\u7684\u97f3\u4e50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33440850", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33440850/answer/133762356", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u90a3\u4e48\u591a\u4eba\u5f00\u8f66\u56de\u5bb6\uff0c\u5230\u697c\u4e0b\u4e86\u4e0d\u4e0b\u8f66\u8fd8\u8981\u5728\u8f66\u91cc\u5750\u597d\u4e45\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53235685", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53235685/answer/134117502", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u65b0\u95fb\u300a\u6c5f\u82cf\u5357\u901a\uff1a\u5976\u5976\u91cd\u7537\u8f7b\u5973\u6740\u6b7b\u51fa\u751f\u4ec54\u5929\u5b59\u5973\uff0c\u88ab\u522410\u5e74\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50442927", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50442927/answer/130939685", "content": "\n\u4f60\u770b\u5b8c\u65b0\u6d77\u8bda\u300a\u4f60\u7684\u540d\u5b57\u300b\u7684\u611f\u60f3\u662f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28888405", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28888405/answer/134131682", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u8042\u6811\u658c\u6848?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51299107", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51299107/answer/133251239", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u5927\u5f00\u773c\u754c\u7684\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52117934", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52117934/answer/130218682", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u4e00\u540d\u4e0d\u7ea2\u7684\u6f14\u5458\u662f\u79cd\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\u4f1a\u5fd9\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52808686", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52808686/answer/133177033", "content": "\n\u7535\u5f71\u8def\u6f14\u4e2d\uff0c\u4e3b\u521b\u4eba\u5458\u90fd\u8981\u505a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29888808", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29888808/answer/134123279", "content": "\n\u666e\u901a\u4eba\u8ddf\u804c\u4e1a\u8fd0\u52a8\u5458\u5230\u5e95\u6709\u591a\u5927\u5dee\u8ddd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52230198", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52230198/answer/133342290", "content": "\n\u4eba\u5728\u56fd\u5916\uff0c\u5982\u4f55\u53cd\u51fb\u5916\u56fd\u540c\u5b66\u7684\u201c\u53f0\u6e7e\u4e0d\u662f\u4e2d\u56fd\u7684\u201d\u8a00\u8bba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53222636", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53222636/answer/134079199", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5317\u4eac\u5927\u5b66\u533b\u5b66\u90e8\u5468\u5fb7\u654f/\u5f20\u793c\u548c\u8bfe\u9898\u7ec4\u5728\u75c5\u6bd2\u75ab\u82d7\u9886\u57df\u53d6\u5f97\u91cd\u5927\u7a81\u7834\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52872637", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52872637/answer/134060817", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4eba\u53bb\u770b\u65b0\u6d77\u8bda\u7684\u300a\u4f60\u7684\u540d\u5b57\u3002\u300b\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52230198", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52230198/answer/133668943", "content": "\n\u4eba\u5728\u56fd\u5916\uff0c\u5982\u4f55\u53cd\u51fb\u5916\u56fd\u540c\u5b66\u7684\u201c\u53f0\u6e7e\u4e0d\u662f\u4e2d\u56fd\u7684\u201d\u8a00\u8bba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34464440", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34464440/answer/89746565", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u7684\u6700\u5f3a\u8003\u8bd5\u9898\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53244388", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53244388/answer/134140490", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7f8e\u56fd\u603b\u7edf\u5f53\u9009\u4eba\u7279\u6717\u666e\u4e0e\u8521\u82f1\u6587\u81ea1979\u5e74\u4e2d\u7f8e\u5916\u4ea4\u5173\u7cfb\u5efa\u7acb\u4ee5\u6765\u7f8e\u53f0\u9ad8\u5c42\u9996\u6b21\u516c\u5f00\u901a\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23005134", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23005134/answer/133771752", "content": "\n\u5982\u4f55\u7b80\u5355\u660e\u4e86\u5730\u89e3\u91ca\u81ea\u7531\u73b0\u91d1\u6d41\u6298\u73b0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53235685", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53235685/answer/134110053", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u65b0\u95fb\u300a\u6c5f\u82cf\u5357\u901a\uff1a\u5976\u5976\u91cd\u7537\u8f7b\u5973\u6740\u6b7b\u51fa\u751f\u4ec54\u5929\u5b59\u5973\uff0c\u88ab\u522410\u5e74\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52444153", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52444153/answer/130614076", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5510\u7eb3\u5fb7\u00b7\u7279\u6717\u666e\uff08Donald J. Trump\uff09\u5f53\u9009\u7b2c 45 \u4efb\u7f8e\u56fd\u603b\u7edf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30480989", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30480989/answer/133622485", "content": "\n\u6709\u5f88\u5e05\u7684\u7238\u7238\u662f\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24973407", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24973407/answer/133920911", "content": "\n\u957f\u65f6\u95f4\u5916\u51fa\u600e\u4e48\u5b89\u6392\u732b\u7684\u5403\u559d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53220978", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53220978/answer/134000478", "content": "\n\u793e\u4f1a\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u7ec6\u601d\u6050\u6781\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52708276", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52708276/answer/134175707", "content": "\n\u4f60\u8ba4\u8bc6\u7684\u6c89\u8ff7\u6e38\u620f\u7684\u4eba\u6700\u540e\u600e\u4e48\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51459956", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51459956/answer/134033662", "content": "\n\u4f60\u6240\u77e5\u9053\u6700\u51b7\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53244388", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53244388/answer/134133830", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7f8e\u56fd\u603b\u7edf\u5f53\u9009\u4eba\u7279\u6717\u666e\u4e0e\u8521\u82f1\u6587\u81ea1979\u5e74\u4e2d\u7f8e\u5916\u4ea4\u5173\u7cfb\u5efa\u7acb\u4ee5\u6765\u7f8e\u53f0\u9ad8\u5c42\u9996\u6b21\u516c\u5f00\u901a\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53124000", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53124000/answer/134109260", "content": "\n\u5766\u514b\u6709\u4ec0\u4e48\u4e0d\u4e3a\u4eba\u77e5\u7684\u6709\u610f\u601d\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53221450", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53221450/answer/134050081", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u76f8\u58f0\u6f14\u5458\u5927\u5175\u5f00\u8f66\u906d\u95ef\u7ea2\u706f\u7684\u7535\u52a8\u8f66\u522e\u64e6\u540e\u4e0e\u7535\u52a8\u8f66\u4e3b\u8fa9\u7406\u5e76\u8d28\u95ee\u4ea4\u8b66\u4f60\u7b97\u8001\u51e0\uff0c\u800c\u540e\u81ea\u62cd\u89c6\u9891\u9053\u6b49\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53104504", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53104504/answer/133590732", "content": "\n\u65e5\u672c\u5bf9\u53f0\u6e7e\u7684\u6b96\u6c11\u7edf\u6cbb\u7ed9\u53f0\u6e7e\u9020\u6210\u4e86\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51688016", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51688016/answer/127042710", "content": "\n\u5982\u679c\u4f60\u6709\u8fd9\u8f88\u5b50\u90fd\u82b1\u4e0d\u5b8c\u7684\u94b1\uff0c\u4f60\u4f1a\u505a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52782960", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52782960/answer/133724696", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5b66\u672f\u754c\u90fd\u641e\u9519\u4e86\uff0c\u5ffd\u7136\u95f4\u6709\u4eba\u53d1\u73b0\u95ee\u9898\u6240\u5728\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38130123", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38130123/answer/131454481", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300a\u4e00\u4eba\u6211\u996e\u9152\u9189\u300b\u8fd9\u6837\u7684\u6b4c\u66f2\uff1f \u662f\u600e\u6837\u7684\u4e00\u79cd\u4ea7\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22032172", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22032172/answer/133065148", "content": "\n\u4e00\u822c\u5927\u725b\u662f\u4e0d\u662f\u5c0f\u7684\u65f6\u5019\u5c31\u663e\u793a\u51fa\u5927\u725b\u7684\u82d7\u5934\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36298478", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36298478/answer/133751851", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u7814\u7a76\u751f/\u535a\u58eb\u751f\u5bfc\u5e08\u62db\u6536\u7684\u7b2c\u4e00\u4e2a\u5b66\u751f\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30215562", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30215562/answer/133926105", "content": "\n\u51fa\u56fd\u4e09\u5e74\u4ee5\u4e0a\uff0c\u4f60\u6700\u5927\u7684\u611f\u53d7\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52747598", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52747598/answer/132934313", "content": "\n\u5728\u793e\u4f1a\u4e2d\uff0c\u4f60\u6700\u4e0d\u5e0c\u671b\u6210\u4e3a\u54ea\u79cd\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52655326", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52655326/answer/134099217", "content": "\n\u795e\u8bdd\u6545\u4e8b\u4e2d\uff0c\u7ecf\u5e38\u51fa\u73b0\u4e08\u592b\u5077\u770b\u89c1\u300c\u59bb\u5b50\u662f\u602a\u7269\u300d\uff0c\u7136\u540e\u60ca\u6050\u8d77\u8eab\u5c31\u8dd1\u7684\u573a\u666f\u3002\u8fd9\u80cc\u540e\u6709\u4f55\u6df1\u5c42\u542b\u4e49\u548c\u9690\u55bb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38949612", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38949612/answer/79154519", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u7684\u6700\u5947\u8469\u7684\u5047\u6587\u7269\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51657224", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51657224/answer/129295702", "content": "\n\u662f\u4ec0\u4e48\u884c\u4e3a\u8ba9\u4f60\u4e00\u4e0d\u5c0f\u5fc3\u66b4\u9732\u4e86\u8eab\u4efd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24973407", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24973407/answer/134145086", "content": "\n\u957f\u65f6\u95f4\u5916\u51fa\u600e\u4e48\u5b89\u6392\u732b\u7684\u5403\u559d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53154631", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53154631/answer/134109001", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u4e9b\u4eba\u81ea\u4ece\u5fae\u4fe1\u51fa\u73b0\u540e\u5c31\u629b\u5f03\u4e86QQ\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53038987", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53038987/answer/134088672", "content": "\n\u53f0\u6e7e\u4eba\u8bf4\u4ed6\u4eec\u5b81\u8981\u81ea\u7531\u7684\u7a7a\u6c14\uff0c\u4e0d\u8981\u4e13\u5236\u7684\u9762\u5305\uff0c\u6211\u8be5\u600e\u4e48\u8bf4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/45204818", "answer": "https://www.zhihu.com/question/45204818/answer/134043056", "content": "\n\u767e\u5ea6\u505a\u4e86\u54ea\u4e9b\u6076\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28888405", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28888405/answer/134073667", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u8042\u6811\u658c\u6848?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53244661", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53244661/answer/134103308", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7279\u6717\u666e\u6253\u78341979\u5e74\u4ee5\u6765\u60ef\u4f8b\u4e0e\u53f0\u6e7e\u5730\u533a\u5f53\u5c40\u9886\u5bfc\u4eba\u901a\u7535\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38920431", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38920431/answer/123994789", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u65b0\u6d77\u8bda\u7684\u65b0\u4f5c\u300a\u541b\u306e\u540d\u306f\u3002(\u4f60\u7684\u540d\u5b57\u3002) \u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53128679", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53128679/answer/133549852", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u8682\u8681\u91d1\u670d\u8463\u4e8b\u957f\u5f6d\u857e\u56de\u5e94\u652f\u4ed8\u5b9d\u751f\u6d3b\u5708\uff1a\u6240\u6709\u6253\u64e6\u8fb9\u7403\u5acc\u7591\u7684\u5708\u5b50\u7acb\u523b\u89e3\u6563\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52707261", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52707261/answer/131731754", "content": "\n\u5403\u4e00\u5c0f\u52fa\u7535\u5b50\u4f1a\u600e\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53151888", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53151888/answer/133772936", "content": "\n\u5c31\u5fae\u4fe1\u7f57\u5c14\u4e8b\u4ef6\u653e\u5927\u6765\u770b\uff0c\u5728\u73b0\u4ee3\u793e\u4f1a\uff0c\u4ec0\u4e48\u60c5\u51b5\u4e0b\u624d\u80fd\u5411\u793e\u4f1a\u6c42\u6551\uff0c\u771f\u7684\u53ea\u6709\u5230\u503e\u5bb6\u8361\u4ea7\u7684\u5730\u6b65\u624d\u53ef\u4ee5\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52444153", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52444153/answer/130971522", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5510\u7eb3\u5fb7\u00b7\u7279\u6717\u666e\uff08Donald J. Trump\uff09\u5f53\u9009\u7b2c 45 \u4efb\u7f8e\u56fd\u603b\u7edf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52726576", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52726576/answer/133036021", "content": "\n\u300a\u795e\u5947\u52a8\u7269\u5728\u54ea\u91cc\u300b\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u6613\u5bdf\u89c9\u7684\u5f69\u86cb\u6216\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37586799", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37586799/answer/134082819", "content": "\n\u77e5\u4e4e\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6ca1\u6709\u97f3\u4e50\u7c7b\u4e13\u680f\uff0c\u804c\u4e1a\u4e5f\u6ca1\u6709\u97f3\u4e50\u4eba\u7684\u5206\u7c7b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22694416", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22694416/answer/133734881", "content": "\n\u5982\u679c\u8bb2\u4e00\u4e2a\u8fd9\u8f88\u5b50\u4f60\u4eb2\u8eab\u7ecf\u5386\u8fc7\u7684\u6700\u6050\u6016\u7684\u4e8b\uff0c\u4f1a\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53176471", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53176471/answer/134004234", "content": "\n\u5f00\u53d1vue\uff08\u6216\u7c7b\u4f3c\u7684MVVM\u6846\u67b6\uff09\u7684\u8fc7\u7a0b\u4e2d\uff0c\u9700\u8981\u9762\u5bf9\u7684\u4e3b\u8981\u95ee\u9898\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21139183", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21139183/answer/22417943", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4e00\u96c6\u300a\u54c6\u5566 A \u68a6\u300b\u6ca1\u6709\u7528\u4efb\u4f55\u9053\u5177\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28888405", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28888405/answer/134114340", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u8042\u6811\u658c\u6848?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53242886", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53242886/answer/134131272", "content": "\n\u6700\u5ec9\u4ef7\u7684\u5b66\u4e60\u65b9\u5f0f\u662f\u4ec0\u4e48\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51767382", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51767382/answer/130894278", "content": "\n\u897f\u90e8\u4e16\u754c\u7b2c\u4e09\u96c6\u4e2d\u63d0\u5230\u7684\u4e8c\u5206\u5fc3\u667a\u7406\u8bba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53041742", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53041742/answer/133872828", "content": "\n\u4e86\u89e3\u4e00\u4e2a\u6587\u660e\u7684\u7b49\u7ea7\uff0c\u662f\u901a\u8fc7\u4e86\u89e3\u5176\u6570\u5b66\u6c34\u5e73\u597d\u5462\uff1f\u8fd8\u662f\u4e86\u89e3\u5176\u7269\u7406\u6c34\u5e73\u597d\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38920431", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38920431/answer/123792957", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u65b0\u6d77\u8bda\u7684\u65b0\u4f5c\u300a\u541b\u306e\u540d\u306f\u3002(\u4f60\u7684\u540d\u5b57\u3002) \u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20699542", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20699542/answer/134099649", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u5bf9\u8fd9\u4e2a\u4e16\u754c\u7684\u63a7\u5236\u8fbe\u5230\u4e86\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24919994", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24919994/answer/132874663", "content": "\n\u652f\u6301\u5927\u9ebb\u5408\u6cd5\u5316\u7684\u4eba\u662f\u4ec0\u4e48\u60f3\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53145654", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53145654/answer/133702813", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u670b\u53cb\u5708\u7f57\u5c14\u6587\u7ae0\u300a\u7f57\u4e00\u7b11\uff0c\u4f60\u7ed9\u6211\u7ad9\u4f4f\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20050577", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20050577/answer/130835822", "content": "\n\u5168\u9762\u5426\u5b9a\u4e2d\u533b\u5bf9\u4e0d\u5bf9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52903050", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52903050/answer/132641913", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u54aa\u8499\u7684\u300a\u804c\u573a\u4e0d\u76f8\u4fe1\u773c\u6cea\uff0c\u8981\u54ed\u56de\u5bb6\u54ed\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52792601", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52792601/answer/132801488", "content": "\n\u5e74\u85aa\u767e\u4e07\u7684\u4f60\uff0c\u73b0\u5728\u8fc7\u7684\u662f\u600e\u6837\u7684\u751f\u6d3b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31383789", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31383789/answer/132504555", "content": "\n\u4f60\u6e38\u6cf3\u65f6\u6709\u6ca1\u6709\u4ec0\u4e48\u7279\u522b\u7684\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27816922", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27816922/answer/131940412", "content": "\n\u56fd\u5916\u7684\u4ea7\u54c1\u7ecf\u7406\u662f\u5982\u4f55\u5199\u9700\u6c42\u6587\u6863\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49895919", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49895919/answer/133202644", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u5f71\u300a\u795e\u5947\u52a8\u7269\u5728\u54ea\u91cc\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19929609", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19929609/answer/133825589", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u503c\u5f97\u63a8\u8350\u7684\u6570\u636e\u53ef\u89c6\u5316\u5de5\u5177\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34651180", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34651180/answer/133609006", "content": "\n\u4e0a\u6d77\u53ef\u4ee5\u7b97\u5168\u7403\u6700\u7e41\u534e\u57ce\u5e02\u4e4b\u4e00\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38920431", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38920431/answer/134074045", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u65b0\u6d77\u8bda\u7684\u65b0\u4f5c\u300a\u541b\u306e\u540d\u306f\u3002(\u4f60\u7684\u540d\u5b57\u3002) \u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29724930", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29724930/answer/134118787", "content": "\n\u5982\u4f55\u8ba9\u540e\u9762\u7684\u8f66\u5173\u6389\u8fdc\u5149\u706f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38852479", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38852479/answer/78573534", "content": "\n2015 \u5e74 4 \u6708\u9ad8\u9f3b\u7f9a\u7f8a\u7a81\u53d1\u5927\u91cf\u6b7b\u4ea1\u662f\u600e\u4e48\u4e00\u56de\u4e8b\uff0c\u6765\u9f99\u53bb\u8109\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51657224", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51657224/answer/131616794", "content": "\n\u662f\u4ec0\u4e48\u884c\u4e3a\u8ba9\u4f60\u4e00\u4e0d\u5c0f\u5fc3\u66b4\u9732\u4e86\u8eab\u4efd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51125820", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51125820/answer/134009343", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u8482\u59c6\u00b7\u6ce2\u987f\u7684\u65b0\u7247\u300a\u4f69\u5c0f\u59d0\u7684\u5947\u5e7b\u57ce\u5821\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28888405", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28888405/answer/134135438", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u8042\u6811\u658c\u6848?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51459956", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51459956/answer/133549944", "content": "\n\u4f60\u6240\u77e5\u9053\u6700\u51b7\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53010482", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53010482/answer/134071697", "content": "\n\u5982\u679c\u5c0f\u7c73\u6700\u7ec8\u7834\u4ea7\uff0c\u5012\u95ed\uff0c\u5931\u8d25\u4e86\uff0c\u90a3\u4e48\u6700\u6709\u53ef\u80fd\u662f\u4ec0\u4e48\u65b9\u9762\u51fa\u4e86\u95ee\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23336726", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23336726/answer/134106557", "content": "\n\u8ba1\u5212\u7ecf\u6d4e\u4e0b\u7684\u82cf\u8054\u548c\u4e2d\u56fd\u4ec0\u4e48\u533a\u522b\u5bfc\u81f4\u4e86\u65af\u5927\u6797\u65f6\u671f\u82cf\u8054\u7684\u5f3a\u76db\u4e0e\u4e2d\u56fd\u7684\u76f8\u5bf9\u843d\u540e\u7684\u5dee\u522b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24936740", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24936740/answer/134130343", "content": "\n\u7a77\u4eba\u9700\u8981\u4e3a\u81ea\u8eab\u7684\u8d2b\u7a77\u8d1f\u591a\u5927\u8d23\u4efb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48227005", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48227005/answer/111009139", "content": "\n\u600e\u6837\u770b\u5f85\u300c\u8eab\u6750\u90fd\u65e0\u6cd5\u63a7\u5236\uff0c\u8fd8\u5982\u4f55\u63a7\u5236\u4eba\u751f\u300d\u8fd9\u53e5\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51652164", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51652164/answer/129948531", "content": "\n\u7535\u5f71\u300a\u4f60\u7684\u540d\u5b57\u3002(\u541b\u306e\u540d\u306f\u3002) \u300b\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u6613\u53d1\u73b0\u7684\u5c0f\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37654401", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37654401/answer/82089525", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u5fc3\u7406\u54a8\u8be2\u5e08\u6216\u7cbe\u795e\u79d1\u533b\u751f\uff0c\u4f60\u770b\u5230\u54ea\u4e9b\u975e\u4e13\u4e1a\u4eba\u58eb\u4f1a\u60ca\u8bb6\u7684\u4eba\u6027\u79d8\u5bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53252265", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53252265/answer/134144733", "content": "\n\u8f6f\u4ef6\u5982\u4f55\u5224\u65ad\u81ea\u5df1\u8fd0\u884c\u5728\u865a\u62df\u673a\u4e2d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23880443", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23880443/answer/87302149", "content": "\n\u8d44\u6df1\u9a7e\u9a76\u5458\u5bf9\u65b0\u624b\u6709\u54ea\u4e9b\u5efa\u8bae\uff1f\n"}]